=================
Настройки проекта
=================

Настройки проект позволяют задать название проекта, информацию об авторе, а также выбрать лицензию.

.. image:: settings-images/image_2.png

Чтобы получить доступ к этим настройкам перейдите на страницу проекта и нажмите "Редактировать".

.. image:: settings-images/image_0.png

Вы также можете перейти в раздел проектов и нажать на иконку карандаша напротив приложения.

.. image:: settings-images/image_1.png

